
未了:
  - File メニュー - 終了が効かない
  - 列ヘッダをクリックしたときのソートがおかしい







元にしたコード: <a href="https://www.codeproject.com/Tips/1264938/Data-Virtualization-using-DataGrid">Data Virtualization using DataGrid</a>
License: <i>The Code Project Open License (CPOL)</i>

